［皮膚科］有無中醫師推薦？

我患左慢性蕁麻疹，每次沖完涼都起好多皮疹，好痕好困擾。睇左幾次西醫，無咩用
各位巴絲有無係皮膚科好有經驗既中醫師介紹

有無影低你起皮疹果時既相?
有相比較易幫你問

我宜家暫時無，一陣有起即刻影
好似蚊咬咁樣，側邊紅晒，中間粒野淡淡地白近乎白色咁
唔該晒巴打

搵到張之前既圖

試下佢，但記住要自己煲藥，唔好要藥粉，效果冇禁好

好，唔該曬你

識人有，睇過好多中醫無用
後來睇西餐，個醫生話除非移民去d空氣好既地方，如果唔係無可能斷尾

中餐呢

係咪水熱得滯呀

笑左出聲
幫唔到手但留名

係咪風"爛"?

唔係講笑，我去左一星期台南，個一星期完全無生過出來

係呀，好多唔同名

一生之後我即刻較到d水勁凍，日日沖凍水咁制